如果11、12號都係好似琴晚咁的話，好難會成功

失敗在於冇組織力，目標唔一致，亦冇一啲有統領能力嘅人去領軍

打杖都要有將軍，冇人領軍對士氣其實有好大影響，你睇下琴晚班差佬郁少少，成班人已經鳥散

你當tg班巴絲死架